法冶有險可守

守你老母

斬傷人，再去關心佢死得未， 會俾法官讚有高尚情操

講有險可守班DB自己都唔去守
明明蒐證到起訴班律師都知道程序技術上完全可以民間自己做

最後去到庭都係班狗官判

咪反而證明冇險可守
港豬一日唔認清體制下冇路走一日都唔會起身革命
要認清冇路走唯一辦法就係仆幾次街

錯台喇屌 搞笑搞GAG創意台喇